傑仔幾時先拎返陳瀅粒鑽戒同埋馬神條鑽石鏈出黎

唔好以為我唔記得